[有圖慎入]呢啲係咩物種?算唔算強?

好撚煩
以前都試過有，最近幾個月開始多返有大有細，有無人都有呢啲蟲

如果有人想貼圖請貼url

德國強? 樓主rip

但未見過佢地大過

不過速度真係好撚快

望下啲陰位睇下會唔會有好多